大家點睇兩年後樓價？

同太太依家住緊月供萬零蚊既細單位
想係兩年後過左辣招期換樓
因為有左bb 想改善下居住環境
想住有會所平平地既新樓

唔知兩年後既樓價係點
定係學巴搞話齋 上左車就算
唔好搞咁多呢？

利伸：兩個人都穩定收入

升硬

大陸d人理得你咩價掃既

蕭生有詳細講

信多佢一獲

細單位 升幅追唔上屋苑樓

利伸上年年中先買樓
所以起碼要兩年後先換到樓

自住驚閪

大家點睇

升50%

認真，租緊，cash夠首期
不過Plan緊幾時做太空人

全球各國都QE/減息/降準，美國將會負利率，出年樓價井噴式上升

一定升啦，有幾大買幾大

唔好聽d 龍市撚9 up

佢地無視左武肺之後新世界秩序。 香港係絕對有可以冇左獨立關稅區！ 1國2制都有可能玩完， 建議而家有樓就唔好搞咁多野住。 等年尾再睇下世界大局再決定。

liked

供緊唔理了
只係諗緊兩年後換唔換樓好
兩年後自己層舊樓再舊多兩年 好難賣
但換樓開支實大左好多

你係連登問實話樓爆，業主bbq,call loan，失業，支爆

即係兩個都公務員
個市就點都會托
睇下有幾多銀主盤

咁早驚為乜，一年後就算龍市你都唔賣啦

升硬。而家唔買之後買唔到。有無熟既地產經紀我可以介紹

傻咗咩你，香港樓價會跌，無可能，沙士之後個個都學識哂

唔係公務員
但都穩定唔會被雞
你當社福+幼教

至少唔會再暴升

賣唔到 只係想計劃下
因為兩年後自己屋企好多改變
本身兩老計劃兩年後退休
我自己又有進修 兩年後畢業
BB又大個 所以想計劃好 唔想有閃失

過左ssd先算啦，諗咁多做乜，下個月發生咩事都答你唔到啦

咁等下先
政府同地產佬會托市。。但實際升跌係睇人供唔供到同。。而家個市就算低息都未必搞掂。。因好多人供樓近5成總收入

樓市永遠最後先跌 我睇唔好前景

到時想買幾大邊區定睇錢做人

其實只要唔大升 可以比我買到7-8球既樓就夠了

唔該晒巴打 訓唔著就諗太多

唔上黎連登話升 邊搵到傻仔接貨

不論大陸或者香港,
樓價都係睇匯率

繼續儲錢，有錢先有得say。
到時視乎升定跌再決定點玩。

無限QE=無限樓價 有幾多錢都買唔到

其實你可以擺出市場先 有人肯買你先再諗

比心機儲錢
其實自己好中意海邊
荃灣西同馬鞍山都好正
同一時間又鍾情藍籌屋苑
所以都未諗好
不過學巴打話齋 到時先算啦

50萬可以買到港島三房一廳單位
一百萬更加可以買到半山區單棟兩層豪宅配私人泳池健身房

20年前？

岩呀， 到時有樓一樣比人捉出黎鬥地主。 我就信物極必反既， 唔好以為自己可以獨善其身

不過可能係香港太大壓力
咁小事都咁困擾
多謝咁多位巴打比左咁多意見
好受用！

換樓好大開支同煩啵

首先你要搵人接貨
其次你要搵岩盤
然後正常你會搵平過依家果過少少（因為要交印花稅+賣樓佣+買樓佣）

2年後唔會大升

樓主舊年買 而家層樓升左幾多

我覺得香港樓價點都唔會大跌
你要考慮嘅反而係會唔會移民

睇人放盤係升左
但有價冇市 放左咁耐都冇人接手

個價對比你買入有無升2成

兩個月後係點都未知.....

好想移民 但唔捨得兩老
加上自己冇錢 又唔係專業
唯有繼續捱

你想太多

升100%！

一成多d 如果根據放盤價

其實有冇考慮移民

仲要供幾耐？

就係你哋成日樓市gogogo 貪心買多幾層，年輕人先會咁絕望對生活。

武肺單野真係話唔埋，不過QE點都對供樓有利...最大問題係失業會唔會燒到你個行，否則需求比以前有增無減，因為80，90後分支家庭有需要，長輩供斷再幫仔女既例子唔少所以你見上車盤再舊都唔少人睇。跌既我自己覺得20-30%好難大跌

純粹睇香港強國關係，上年都無恐慌性賣樓潮，其實要移民既一早移哂。如果香港人贏 > 樓市好，如果港共贏> 點都會穩住樓股平伏港豬要繼續返工供樓，始終做順民既佔都大多數

你單支樓？

唔止有考慮 仲好想
但自己又憑咩 能力 學歷一般
人工又唔高 又有小朋友

上年年中先買即係樓市最高位買入
放盤價叫到月球咁高都無意思 成交價先有意義
一年都未夠即係仲有兩年先放
疊埋心水儲吓錢先啦

好難估 國際形勢大亂 疫情呢年都唔知完未
年中至尾經濟開始差 起碼衰3年
但香港人好多cash 港樓可能穩陣過股既情況下唔會點大跌 預計跌最多1-2成

利申：都係plan咁上下買樓

係呀 上車盤 舊樓來

買到8球你又想買一千萬樓架啦
換唔換到樓其實唔到你話事
係個市場比唔比你換

總之儲著錢, 到時你換到就換到
換唔到就唔洗諗

冇錯

上年年中買咁快升左1成咪撚吹水喎
普遍d樓都係跌 你果到邊到？

第一間？ 一房？樓底高唔高？

有兩個frd 將香港層樓放租 去左台中
夠落地同食

可邊都消費低

巴打講得岩 最慘自己on9
股票又蝕左舊

樓主同我差唔多，但衰啲講體驗過人離鄉賤，香港真係無地方取代到，有幾多人可以話走就走

兩房 高樓底 實用率
樓齡舊

兩年後，兩個月後環境係點都唔知啦，不如你諗定廿年後退休？

睇錯大灣區嚇撚到

都夠用幾年啦 專心養B 幾年後再打算 過30就急啲

認同，市場決定一切，自己控制到既只係換樓操作純熟程度同儲錢

升市見過柒頭先賣諗住睇下先，追唔切層樓都無q埋

跌就唔會跌了
睇下升幾多姐

咁又唔會，但都係升，可能會去到五球一個自由價公屋

其實換樓可唔可以做到無縫交接

介唔介意講細單位幾細法？

估第一城兩房之類

兩房進可攻退可守，唔洗自擾，一買一賣煩到痴線，稅又重，想搬大雙租仲好
一房就麻煩d

感謝絲打
今年廿中了 但個人未成熟
揹起頭家 好吃力

一房 難接貨

睇下英美宣布廢除香港獨立關稅區地位之後睇下點

兩房幾尺先

老婆有冇產後抑鬱
下下小事化大 你

感謝巴打
可能真係自擾了
最近自己好多野都唔順
壓力大左 驚失去依家既野
所以先諗咁多之後既野

可以，一路睇樓一路賣，自己掌握好d時間，不過講明唔易玩人撻你都要撻

冇呀 希望唔會影響到佢
佢都好支持 亦都好能幹
所以先想比佢有更好既生活

300零尺

剩係R價都有排R
但唔換唔得，樓開始老

你諗下而家係平息 但當而家樓價貴 供都仲係貴 你落街望望而家咩行業都影響 再睇睇身邊既人 個個驚冇野做 信自己隻眼

升緊 你按上按 兩層樓係手
一放租 一自住
包發達

暴升

美國無限量QE 因此港元會不斷貶值

End of story

收入穩定
即係政府/公營/教師果d

又係公務員

咪扮

唔係公務員（我都想）
但係唔會被雞

題外話咁講 其實對BB/小朋友 屋企有幾大 係咪高層靚景 真係唔重要
寧願住得無咁好 留返筆錢投資下 喺其他地方比更多資源個小朋友
我覺得會更加好

有諗過 但第二層應該借唔到
除非又係細價樓 但如果淨係是但用一個人名去買
結左婚 之前已經有一層 好難話自住

你幼教+社福
可以玩功能組別一
唔似我地要玩丐幫 功能組別二

校網是首選

咪即係中西區

社福 教育 功能組別 好難會輸
都冇咩變數

你同我同時期入手，我都諗緊呢個問題
不過我住緊4百幾尺 唔岩心水就繼續住先
利申 ：大西北 如果搬會想出沙田

中西區 置富花園留意左好耐
如果到時環境都想住 海怡半島 太古城果d

我地可以一齊交流下呀

你講果d係南區
南區養老ok 校網PK
為子女既校網 中西區一定係一哥架啦

其實你有樓揸手
平買平賣
貴買貴賣啫
不過如果樓價跌
可以蝕少d印花稅俾政府

升！
龍市未聽過？

升十倍

點睇兩個月後人工

收到唔該晒 中西區有冇入門既屋苑呀？

太小， QE, 應該升30倍到, 一年都10倍la

升鳩硬
香港依個地方
個個少極都幾十萬買樓
點解要跌

我未結婚
我份工就好穩陣，女朋友就近排有啲影響
兩年後儲到錢又升到嘅咪睇下
無嘅咪轉按拎下cash 回贈
不過諗住下年結婚 到時都唔知有無錢淨

你買得樓就一定係睇好樓會升
慢升定快升幾時升到咩位無人會知
唔好理啲樓市haters 講啲on9 2047論啦
共產黨要收樓2007 2017都一早收咗啦
喺共產黨眼中邊一年都同2047一樣
何必庸人自擾

有能力就而家換
今日諗兩年後

學吓水電？

未過罰息期

上大陸買未？

我年尾完SSD
計劃買多間新少少嘅兩房
舊果間出租
而家換樓成本好大呀巴打
稅都廿幾個

你咁後生
唔洗諗咁多
好多野唔到自己控制
處理好目前要處理嘅事
陪下家人
順其自然啦

收到了師兄 順期自然

生命無常 經過呢彈野更加領會到呢個道理

置富係南區
不過溫馨提示 揀南區都唔好揀置富

帝后華庭
中西區樓
唔老（17年）
700萬有交易
屋苑

點解 想學下野

2年後大陸人仲有無咁有米 都未知

all in 匯豐

社區配套柒
得個爛鬼商場
仲要90% 連鎖野

南區咁雜唔係長時間睇住小朋友唔好搞啦

可能已經死晒

double

一定升硬

樓唔係話換就換
要睇啱樓夠錢比同時又要搵到人接你層樓
見過唔少賣完樓再買樓嘅買唔返
翻唔到身

2019上半年同樣是逆市下跌28%至985宗，換言之於今年上半年，整體住宅成交中涉及非本地人或公司名義入市的比例跌至只有2.7%而已，再者比對於2017年下半年共錄得2,506宗的高位比較，現時以內地客為主的海外買家入市宗數較當時大幅回落6成。

而家大維修緊 講緊要搞幾年 你可以睇返以前新聞
交通唔方便 外來人入南區好少揀置富
唔好諗住靠佢升值黎換樓

佢燈神黎

買香港一定無錯
資金無地方去全世界都出事
最後錢一定流番香港

台灣收全球稅喎
你朋友係旅居定移民？

2人月入多少

上落10%左右

移民
唔係而家。。前兩三年
可時仲係百五個 買層樓開cafe

過左ssd再算

我都係9月買，ching買左邊到?

市區 舊樓

你買唔起㗎喇

除非宇宙大爆炸
否則香港 2021年頭條
一定中其中一條就係
”9球上車盤勢難擋”
市民百上加斤 供樓佔收入九乘
中年夫婦 白麵+水50年終完上車夢
政府:
房屋政策乃本屆政府重點工作
正不斷尋找合適地方發展
由1997年已經找尋適合顧問尋找地方展開前期準備工作的準備工作 亦已取得成果 各商介普遍贊同 認可支持鼓勵
70歲也是中年75歲上車仍可供30年將同銀行業界討論有關細節

有需要就換 唔好諗 投資另計

兩年後仲有1%嘅大陸人有米香港啲樓價都難跌

3個人真係有D 細

市點睇.... 有需要就買，唔洗理太多人講咩，未打算到就租住先。

明白了

好多舊樓都係300零呎兩房, 但間格實用其實兩個大人+一個BB係夠住, 雜物多就租個迷你倉, 但單支舊樓要換樓係好撚麻煩, 但出租點都有市場, 如果收入夠供多層, 不如轉個目標, 例如小朋友升小學前買多層

不過前題係你唔生多個B

其實你供緊自住樓，換唔換樓都好，樓價升跌對你影響唔大。樓價升，你可以賣貴D，相對你買番的新樓咪又係貴D。反之亦然。

反而對你換樓最大關係的，其實係你收入的增幅和呢兩年儲到幾多錢。假設現在你二人月入60k，你地可做到五百幾萬按揭。但幾年後二人升職，揾到100k，就已經可以做到近千萬按揭。樓價點升都唔夠你人工增加帶給你購買力的增幅。當然，如果你人工唔加，你都唔駛諗換樓。

另一項就係你現在仲儲到幾多錢。要供樓，按道理儲唔到幾多。但如果你仲可以一年儲約20萬，其實已經可大大增加你換樓買8M以上的能力（我假設你現在做9按，咁你到時只做到8按，即係你要多D首期）

最後，如果一定要計，你想換樓的話，最理想係樓價跌＋你人工加＋你儲到錢。樓價大升反而不利你，除非你人工仲顛升得快過樓價。

睇需要喇，最主要係你覺得自己收入穩定，最緊要量力而為。
自住樓，升跌對你關係唔大，平賣平買，貴賣貴買，到時賣得先算喇，依家諗黎都無謂。
依個時間可以諗下點儲錢，增加收入，諗下點樣俾老婆bb更好既生活。2個人住300呎夠夠住，但多個bb就真係另一個世界，見到佢連係屋企爬既地方都唔夠，你自然就會想住大d。

不過樓換樓真係好煩，做之前要做定功課。

我都有諗過
結左婚 再單名做9成買多層得唔得
本身丈夫已經單名有層做9成

唔得
Hkmc唔會批

咁夫妻各持一層 係咪要其中一層做5成按先得？

最多6成

最重要係你兩個搵幾多先？

咁如果兩夫妻結婚前各有一層9按樓
結婚後會唔會call返mc果畢？

過左海就係神仙啦，邊個check

吳龍飛 (投資者 / 淡友) : 經濟有史以來咁差, 今年跌10-15%

VS

美聯AA 布少明 : 成交量增, 剛需撐市, 自住必買

咁一係舊果層升值好多黎加按或轉按
先可以做到夫妻各持一層？

「如果第二層樓真的想申請八成按揭，唯有當初第一層物業轉按時只申請六成，按證保險公司才會接受，原因是他們只接受夫婦一層物業以「自住用途」申請按揭保險。」

定係將第一層物業賣俾另一半時將售價降至做6成按揭都無問題既價位？

咁不如一舊水賣俾老公得唔得？
你不如做下功課先啦

所有AA 無論升市定跌市都係叫人買樓。
升市話再唔買就買唔起， 跌市就話入市好時機
減少消費， 儲錢買樓， 總之世界沒日都要買樓。

所以連登d AA 狗好易認

真係唔批？咁d人換樓個個都先賣後買 或新個層做6成？好難喎

呢個真，馬拉樓澳洲樓都年年貴
仲想跌到一百萬兩房

可能係地主鬥反你

鳩吹？
我都係上年年中買 屋苑 舊樓 2房
用前後同型單位成交價 同ccl 計
我係買個一刻 已經係 低過市價大約10萬買

依家 計返 都跌左30幾萬

咩單位咁把炮升1成多d

唔小事，香港地買樓先最大件事，好多人供樓佔五成人工

但大陸外省人移居上海深圳的門檻比香港低

人
咪玩啦，共產黨係講左一國兩制最少去到2047，即係2047後仍可以有一國兩制，但共產黨保留取消權利。
過左2047共產黨可以話只要香港唔通過國安法和送中條例，即時取消一國兩制。但2020，你二百萬人上街反送中，佢都只能取消法案。

深圳上海樓價係高呀
但爛尾樓同空置率高到唔合常理
香港樓值錢係因為香港仲未受支那管

樓主話無人接手。得個價。

以我所知好多之前買落夠七年攞左身分證開始賣樓走人。加上大陸之前借落好多錢，開始要吐現還債。
當然有錢既都係會繼續走資落黎買，但應該唔會好似早幾年咁顛，要走資落黎都走得七七八八或者比維尼清算左，未必夠再推高個市。
Btw，而家私人市場好多都有價冇市，特別是過到23條就仆硬街。

知唔知去英美加澳紐要幾錢？
定你講緊台灣大馬泰國？如果係就「可能」夠既

連登仔俾d pr洗晒腦
成班移民撚成日用香港既收入去比較當地既物價同洗費
但無考慮過移民後有冇能力搵翻等值既收入
用去旅行既心態去移民on99

樓價too big to fail

有幾難？800萬樓升1000，已經可以轉按套現買多層細價樓

我覺得除咗醫生護士穩陣搵到食外，其他連律師工程師都未必搞得掂
事實係香港太易搵食同人工太高

不過你話捱到拎到PR返香港就另計

點睇東區南豐新邨

邊個話去移民仲諗打工？奴到傻左？
移民 + 係香港食被動收入 至係正路

移左民唔洗用錢
你去到外國有地有屋自給自足？
遙距操控點樣穩定被動收入？
我想跟你學下野

信用卡又得
網上銀行又得
Apple pay又得

咁點樣被動收入

最安全
定期存款，搵d 2% 或以上既
例如放1000萬，每月拎16k

當然最多人揀收租，回報大嘛
租金入落網上銀行acct

進取d可以學財經台炒野
風險自付

將資產拎晒去移民然後仲有1000萬做定期
咁就可以輕鬆移民嘆世界
同月薪8000買林寶有異曲同工之妙
跟連登仔投資移民實無死
景鴻執柒左佢啦

大把香港人有啦
再講投資移民係投資，唔係捐錢移民
意旨拎得返

英國投資2000萬，5年後拎返
唔講咁貴啦
保加利亞投資500萬，5年後拎返
啊又貴...好
台灣投資160萬，3年後拎返

所以話連登仔脫離現實係岩, 有兩千萬流動資金加一千萬樓

層主就唔洗上黎問問題啦, 再吹大d, 有呢種資力實力既人一早揸住兩三本passport啦,洗移民走? 係香港食晒d資源再過去退休就得啦

2000萬係難，所以用英國做例係冇意思

但台灣投資移民多到仆街
有曬數字可睇

吊，好心咪咁天馬行空啦
先唔講身家幾千萬果班人，佢地駛撚你教佢地點做咩，你都痴撚綠

台灣易又如果？點keep住生活落去又要keep到生活水平呀？
日日燒錢啦wo?
好心咪咁白痴啦 你自己未試過外國生活咪鳩吹

買左海傲灣，會唔會好難放返岀去，三百尺720萬
因為同女朋友想搬岀去住，果下睇樓個單位望海，好鐘意所以買左，但無諗之後難唔難放

你有幾多資產？

一樣有，不過細咗好多啫

你好似好開心。有外國護照？

海傲灣係9成按揭前的最後一批新樓。

新樓一直有溢價，因為以前買6M以上的2手樓要4成首期，但買新樓1成-2成就買到，所以好多首置高收入無首期客焗買新樓。現在呢批人買乜都得，近呢兩三年超高溢價的新樓就變得好貴。

我估頭幾年跑輸大市得好緊要。Btw, 香港無樓係難放的，只要你減價。

自住，無得選擇

就算樓價唔升可以做雙租？

一定爆升

原來係你 最後買咗邊度吖？

升

有咩點睇 咪升囉

其實萬四、萬五尺已經好貴了

但係咪有機會跌番呢 要好好諗下

想佢跌

慢回，陰跌，但唔至於會大瀉

唔好再升了

香港既樓宇demand 長期有
仲有supply 又有政府控制
600-1000萬樓揀岩屋苑同地段應該無事

要移民一早移左
同埋就算移民都唔會太多人

有北水落黎買

其實上面都想走資
香港就係最好最近避難所

經濟差都有托
仲有好多人個對預期樓市都係升

人仔跌+外匯管制，個人覺得內地個市其實仲好過香港。呢排好多大陸人賣港樓。

又要俾過印花稅？

既然係鍾意嘅咪長住一排先囉

岩岩買左青衣新樓$15k呎 平過同區二手樓
希望唔好負資產就得

可以考慮宜家果間放租？自己再租一間大？
其實最緊要睇小朋友邊區讀書，到時先諗啦

樓主其實你樓換樓。
兩年後如果大升，你貴賣貴買。
如果大跌，你平賣平買。
驚閪咩

海傲灣真係要捱幾年，個環境好多人去完都耍手擰頭
地盤+泥頭車都唔係短時間解決到嘅問題

升30%

世界個個都印錢
D錢係流左去樓債股度

如果爆點算？ 再印囉 on9

屋苑式 有會所 兩房/三房單位升

係連燈問 咪跌囉76

係呀係呀
睇定d先啦
由 12年睇到e家

老實講有沙士之後
個個潛意識 樓保值 樓保值
已經植入左每個人意識
低小小已經有人入
你話我聽點撚樣會跌

exact7ly 話一國兩制玩撚完個啲 玩埋呢廿幾年先啦起碼

今次真係玩撚完！

樓價準備腰斬

各位好友，rap定啦

BIN C

兩年後直接買二三線城市大陸樓咪算

廿幾日咋屌

帝吧係叻d

大跌！

落實國安法啫！關一國歌制咩事？

建議巴打加按層樓套現
計埋升幅最少即拎200萬現金
再用呢筆錢買新鴻基最新既濕地公園
有巴打話第一輪仲有最後8間最好即時飛的去買
之後巴打就可以坐享2間私樓
日日享服香港頂級既新鴻基新樓同會印

你好on9

個個兒燈仔又發夢以為立個國安法樓價就會大跌
聽咗十幾年

佔中果陣又係咁講
緊急法又係
上年亂到咁都跌得少少

但18到依家無乜點升，新樓仲要跌又真係事實

中美貿易戰+香港爆發全民反送中運動+全球大流行疫情 都只係無乜點升

On9 咁你仲想點 如果冇呢啲事出現我驚港樓照以往年年升2成 疫情平穩啲樓價已經反彈，仲未反映港樓韌力？

唔係個垃圾國安法 港樓今年底前升5-10%啦 花旗都咁預測

其實一國一制樓價都會升，因為你地自己北望神州大城市
升得快過香港
人口多 住屋少
2年後就算唔升 都唔會蝕

我自己就無樓 plan緊最遲出年買樓 遲下我覺得真係無咩機會，因為香港有7成的樓係供斷左大跌除非打仗同地震，如果咁都輸就真係心甘命底

咁事實係無升，當無升個陣就話「因為乜乜乜，無跌仲想點？」

到回應樓主問題，大家話「因為乜乜乜，2年後會跌」，你又話人廢淡，得啦得啦，香港買樓2年升一倍，10年升10倍，得未？岩聽未？

咁事實上全球股市+樓市暴瀉
港樓已經企得最穩、比人話平行時空、脫節，你仲想點？

你想證明啲咩？ 係咪爆發第3次世界大戰日日死幾十萬人都要港樓唔跌？

話人廢淡唔係因為句「因為乜乜乜，2年後會跌」
，係因為乜乜乜（國安法）根本都唔會點令樓價跌，係你地班人又發夢、自我安慰。

大佬樓爆聽左十幾年啦
由樓市辣招、2015支那股災、貿易戰、反送中、緊急法、環球嚴重疫情，到而家多個惡劣因素，個個兒燈仔都話樓爆啦港樓咪一樣企得幾穩。 咪睇下國安法係咪就會跌囉，係啊澳門上海啲樓大跌啊

你連人地講乜都唔明 斷章取義 十足兒燈仔性格

算吧。

靜待每週CCL 大數據吧。

你咁大反應做乜春？ 屋台識得我都知我係好友

唔好搞到自己有精神病咁
好肉酸

九建 蝕讓咪放到
唔好諗咁多自住會開心d

離婚 再叫兩母子排公屋 你明既

你係好友？ 唔撚識你喎 你地有冇人識佢呀 無喎無喎

2018年買樓嘅人依家心態係點？

支那唔打台灣嘅話 會慢慢升

唔識我都ok
我先講下我看法
而我中間有改變看法
我係儲緊錢買樓既
咁留名睇下情況係點囉
大反應唔代表你岩曬
升定跌又唔係你控制
你咁激動仲乜

依家見樓價跌唔郁又變左好友
我點樣大反應？
升跌都唔係你唱兩下淡就改變到

好簡單，香港本身既樓價地位在於同大陸法制唔同

而家已經準備一國一制

白宮開口話郁香港關係法

香港仲係香港定會變香港市

自己諗下囉

好簡單，如果人走唔到就點都要住，你有多可以賣，但唔好空倉

就算一國一制，深圳樓價有房產證那種都差不多等如香港樓7至8成。

自住咪ok囉，買咗就唔好諗

但未買想買我覺得儲錢移民會好啲

除非接受到大陸個套

但要我買樓，變相投資多幾百萬係香港就一定唔撚會

你估深圳樓值錢同香港地理位置有冇關係

咁儲緊錢移民呢段時間住邊，同埋啲錢儲喺邊度先

請問邊個講香港樓價高係因為同大陸法制唔同？

交租都無左一大部份，一係痴屋企住，一係連登仔個個最少50k月入

睇外國打唔打

請問外國公司點解要係香港搞投資

請問大陸係咪完全無外資？
你以為香港啲樓係外資買晒？
就算聽日就收返香港，外資都唔會走，因為佢哋仲可以繼續揾錢。

你完全呃到自己沒事兒咪沒事兒，

睇你應為係港紙美金托住人民幣定港紙靠人民幣囉

我就覺得冇咗美金，人民幣同港紙都係廢紙啦

就係因為有呢d原因先搞到樓價停滯左
唔係既話 一年升15至20%真係常態

升到仆街

咁老老實實而家新常態咪就係喺嗰20%上下區間游走
大升應該唔洗諗，但供息平過交租已經係賺左

笑咗，唔夠講又要跳走
睇你就知完全唔識經濟，所有野都係得覺得
冇數據冇理論支持
唔好聽連登仔講比外國制裁就會無聯繫匯率
仲要覺得人民幣價值係依靠美金

啲數據都po到臭，

唔會為咗你去搵一大堆野出嚟

唔信咪算

人民幣真正升值係08年買咗大量美債先升

代表咩嘢自己去search啦

唔相信咪繼續發中國夢

咪撚發夢，有會所新樓點會平
一係就大西北 交通唔方便 要自己揸車

大行預測不嬲都鳩up 無咩好攞黎講
港樓硬就真係事實 無乜好傾 用眼睇就得
睇ccl 對比上年其實都跌左7%
ccl190-》175
實際樓價就好似無

不過國安法我都有少少擔心 不過過2日就知結果啦

因為主要係豪宅跌
中小型單位冇乜得跌

如果你拎同屋苑最高價同現價黎比，都有唔少屋苑跌左7%以上
但老實講，最高果一單同而家做緊既單位點都唔會完全同質，爭幾十萬好難判斷係咪全部屬於大市因素

唔係要發中國夢，但你講個啲原因全部都係你覺得
其實你講嘅野好輕易睇得出你對經濟係0概念
天真到以為一個國家嘅貨幣係由持有個少少美國國債而維持
你去讀下書學下野，睇下中國近年GDP同經濟發展嘅歷史就會明點解中國當初要提升人民幣價值
點解美國制裁香港，聯繫匯率都唔會即刻出事

果到條長命斜行完都無命享海景

嘩，好多數據呀

- 穩定收入
- 為 BB 改善居住環境

呢兩個原因已經值得換。供樓供十幾廿年，幾時都有上落....淨係講聽日都唔知香港會變成點啦。如果一心諗住一家大細走咪唔換。

大升升足十年既時代明顯過左。升都唔會再爆升。何況我唔覺得重可以點升

D gogogo 覺得上車盤可以推到800萬

一房或以下單位無咩投資空間,
大屋苑3房如果反正都要買樓住 邊住邊投資都值得考慮

冇可能。買左都唔會發d咁既夢

唔洗兩年後
通返關之後, 即刻比大陸人掃到仆街啦

點解仲要掃香港? 如果美國要制裁香港的話

黎緊三至五年, 除非中國唔再玩戰螂外交, 唔係既話香港樓價都只係追QE 下既通脹 (QE 係全球找數)

十年前8000蚊呎時我都覺得冇可能升到10,000蚊呎

留返d錢投資海外股樓分散風險啦
利申：準備夠三年ssd就賣樓

咁唔係升好多喎！

$8000》$10000！咩屋苑跑輸咁多？

閱讀理解U？

樓市gogogo

如果連國安法都唔跌， 真係要等1國1際先有機會跌了

跌你咪又係唔買！

講緊當時樓價8千呎我都以為無可能升超過1萬蚊呎，依家好多市區樓都接近2萬蚊呎。

十年前大學生畢業都係搵果萬頭，依家當萬尾啦，只可以過貧窮限制咗我地既想象力

交租佬都係智障多，唔使同佢解釋咁多

認真答你，會所無撚用，買樓最好買無會所附設的